摩佬有火：3億鎊唔夠爭霸

【體育】曼聯周二英超主場失禮地以2:2逼和般尼，領隊摩連奴再同記者劍拔弩張，並揚言即使有3億鎊也不足爭標。

曼聯一度落後0:2，幸而後備入替的連格大顯神威，梅開二度，扳成2:2平手，避免「拆禮物日」送禮。被記者問到上任後已豪擲3億鎊擴軍，紅魔主帥摩連奴（José Mourinho）忍不住反擊：「還不夠，曼城有力用收購前鋒的價錢羅致後衛（暗指基爾獲加），要知道，班霸買人的價格往往高於其他球隊，」

「班霸同勁旅是兩回事，我深明班霸意味著甚麼。」每當扯火時，摩佬也會滔滔不絕反駁：「難道你們不認為AC米蘭同曼聯不同層次？難道皇馬遜於曼聯？難道國際米蘭不是班霸？歐洲足球有很多班霸，但未必每一季都有力爭標，悠久歷史造就了班霸的地位。」

「當你們說爭標時，曼聯永遠是當仁不讓，難道熱刺不是嗎？難道阿仙奴沒責任爭標？車路士呢？」摩佬補充道。

無利記

利記? 邊撚個利記呀 睇過睇過

李志特城點解拎16年英超 ？？

金錢足球

你唔好篤爆摩連奴啦,佢就嚟冇窿捐

盧卡古
普巴
兩條垃圾

加埋幾錢？

直接買C朗

串人後衛用前鋒價買
咁普巴應該係宇宙價

差唔多兩億

曼聯用前鋒價錢買前鋒踢後衛
lkk

曼城用前鋒價錢買後衛

岩喇 駛錢少d緊係冇咁勁

咁不如成隊曼城連哥狗買啦
駛撚你咩

叫哥帥同摩佬交換教會點

雙曼以外大球會 讚好
有平貨買

呢2隊 應該都要大清洗20人 以上
大把平貨汁

好像個盧卡古 踢哥狗果套

賣C朗啲錢都未用完
唔是金錢足球

睇睇下以為9up報

到時哥狗賣迪基亞去史篤城真係得啖笑

真係有多三億都唔夠哥狗鬥啦

曼城原班人比佢教一定災難級

迪布尼直接遞紙走人

變OSCAR 2.0

鏝贏波都唔關後衛事

係前面大爆發

睇史達寧同迪布尼前季既表演就知

班畜牲獌話自己唔係money football嫁

死撚番哂去自己狗竇喇? 唔出黎吠兩句?

成個怨婦咁 好撚煩

自己去淘寶買隻盃算啦

同連加特做緊訪問

岩，應該豪買球皇入黎泊大巴
不過聽講摩佬轉左行做燒味佬

怨埋今年
下年捉鬼 休息一年
去大把錢既psg 呢d 法甲野到教
年年穩拎聯賽, 踢好d 就國內雙冠
做山寨王就岩呢條回塘摩狗啦
揸幾多億買人都係泊巴士
以前都叫防反防反
而家係只守唔反... 踢上面比前面追到就追

上季英超助攻王
前季帶曼城殺入歐聯四強
根本kdb 一直都勁

內文都好似

屌佢
兩個成億身價
one two一撞就甩
through pass唔係太大力就係出界
成場淨係係度對角換邊鳩斬博懵
波又控到幾尺遠

賴賽程，賴前任領隊，賴人地慶祝，賴球員，賴天氣，賴唔夠錢，賴裁判，賴對方拖時間，仲有冇牙？

三億邊係money

點少得賴隊醫

算啦 啲進攻都好似冇起色咁 唔通買c7

其實摩連奴嘅武功只係得一套
中後場嚴密佈防
單箭頭要揀大件／硬掙，有衝撞爆破，停到波分到波嘅能力
因為要打快速反擊
最關鍵係至少要有一個世界頂級嘅
高速，具極強爆破力，扭波能力極強，射術極強嘅邊路進攻中場
呢條就係摩連奴爭取佳績嘅常用方程式
不過呢類超強進攻中場球員
往往都係最貴身價嘅球員
有錢都未必一定買到
不過冇錢就一定買唔到
所以摩連奴通常一定會盡量揀好有錢同名門球會嚟執教

摩連奴：草地質素差影響球隊發揮

英超真係軍備競賽

摩狗季初有笑過干地
話自己從不埋怨球員受傷

姐係無賴受傷

幾多億都係泊巴士
豪華D 姐

給我往死裡打

其實摩狗好興擺自己上台引人集火佢
等d球員無咁大壓力

不過依招用得太多，又交唔到成績出黎既話，會令佢變過街老鼠

琴晚睇曼狗真係訓著左
由輸兩粒開始斬到完場

摩連奴轟前線球員「求其」

「求其」一字，是曼聯領隊摩連奴對前線球員對安德列治一戰的批評，他指球員未有好好把握機會，錯失「殺死」對手的良機。

曼聯作客安德列治遭逼和

曼聯作客被安德列治迫和1：1，雖然出線前景樂觀，但領隊摩連奴明顯不滿球隊表現，特別向前線球員「開炮」：「拉舒福特的表現？跟其他人差不多吧。連格、伊巴謙莫域及安東尼馬迪爾等，我想他們的表現都一樣。要我以自己差勁的英語去形容的話，就是『求其』。我們要踢得更認真一點。我們要及早解決對手，我們明明有機會，控制了戰局，就是沒取得入球。」
「我們有很多機會，當中更有些攻勢沒好好把握，主要因為他們於對方後場時做的決定太差。」摩連奴續炮轟一眾前線球員。

係 間唔中搵戰犯連球員都屌埋 都可以令到球員無咁大壓力

Daddy 好偉大
仲反佢嗰d人有冇良心架

香港都有d 貴價觀光巴士啦

泊大巴都有價錢分

咁多錢泊巴我教都得喇
教咁耐睇唔岀教咗咩戰術
防守又唔係特別好

哥狗哲學入面，後衛同門將對控球進攻有好大影響㗎
利申：佢親身同我講的